HKBN 4月完約, sales有意留tg or tg me

tg : bbear007

要家居寬頻+家居電話plan